有啲藍絲廢老以為自己係社會嘅大多數 有一個方法可以證明佢哋係錯

就係重新啟動十點叫口號 唔好以為呢啲係左膠行為 其實可以增加都好多士氣 今晚十點全世界同我去窗邊叫 證明畀佢哋睇佢哋先係少數 從而減少手足畀佢哋襲擊嘅機會

btw 我畀人告緊暴動 屋企人唔畀我出去 希望大家夜晚可以陪我嗌下

push

毒撚無人理

手足辛苦晒

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

報仇

Pish

辛苦了手足

幫你推